[一張圖睇你係咪處男]揀左邊定右邊

正皮左邊

負皮右邊

老蓮都左
大波波

左除咗個波同右邊差唔多瘦

好多青頭

對脾都大對比

左

左啦唔洗諗

右果個感覺乖D

右

左邊好淫

右邊

都係個句
Why not both

講完哩句好撚威？

左邊啦緊係

我揀白石麻衣

係咪同一個人嚟

你講你老母係男人都得架喇

左正啲

但係條女係右

利申處

認得出係邊個之後我都要返右

右邊好睇 左邊好食

蛇咬都左

老閪都左

一三五日左
二四六右

一張圖睇你係咪gay
大波波

兩邊都唔揀，劣撚到呢

加一

除非女人死剩佢兩個，如果唔係真係揀唔落

撞到你瘀架會

名

左邊正咁多

右

利申非處

左邊啪啪聲
右邊骨杉杉

左唔大波 但唔係肥

右邊好似男人

左邊對波應該用咗升球大墊
實際大唔過右邊幾多
但我對肥底情有獨鍾
我揀左

一定揀右邊， 左邊肉騰騰 係就係有波揸，但係條腰同大髀

玩過大波返唔到轉頭

左邊

你個名好大貪

左
慢慢都要射

兩個都靚 點解唔要大波?

有冇名

寧屌欣宜/細細粒/catgirl

真人左邊應該幾肥下 影相遮肚無咁覺
同埋個頭遮左一半塊面 揭開可能pizza面

左邊真係好屌，我試過

右邊真係太平

如果揀both係咩

右邊賢妻feel

左邊一定係公廁

Life

彩姐

右邊more

左大奶奶
右小奶奶

右邊無波到咁

伊藤かりん？？

傻啦
全部女人都係雞
右邊果個都係

我揀伊藤
兩個都係伊藤

典型港女

左for sure

一定係左邊
最鍾意呢d身形

絕對左邊

你班友竟然轉死性
以為一定大比數簡右邊
左邊實比你地落美極啦

即係咁

俾名丫唔該咁多位大佬

呢位巴打痴撚左線？

伊藤かりん 伊藤純奈

求名

想俾右邊西住面咁un

老閪都左
有得屌左面 佢短十年命都制

左面對脾已經表示後入一流

右邊
利申唔中意太大波

左邊都唔係話好肥
樣就大家差唔多
對波差咁遠邊有得比

左邊手臂幼返啲就perfect

其實連登真係多無經驗既人
左係假大波啊屌你地老母

各位入坑啦

追post睇到，多謝

好想屌左邊

肥妹大波 視覺上會好差 變得更肥

跟本就係揀有波同無波 屌

支援

on9處男都左啦

思想 左
行動 右

左面sp
右面老婆

我揀右

兩個個樣好似男人

唔係青頭就一定中意大波？

唔係齋睇波既，右邊咁削唔好砌

左邊唔駛問

麻衣羊最可愛

右邊鎖骨好正

左勁好屌

左邊既肥度望落之後有機會繼續肥落去
到時gip到搵唔撚到

右 因為我係腳膠
利申：當年十幾歲就破左處

係咪就係嗰次之後冇再扑過

呢張圖發揮唔到平胸既優勢

基本上無討論空間

左

右邊

波大唔緊要

Why not both

我想要生田

左邊男人黎

同呢張有異曲同工之妙

點解大波妹就一定係公廁

女朋友揀右
Sp揀左

拍完拖一定養肥佢

左再肥就唔得
右肥d剛剛好

好心d人咪覺得話人青頭好威啦
個個人喜好唔同
中意骨感都無錯架

屌你成班話人青頭你試下後入左邊既身型既女好似屌緊豬咁即刻扯唔起

左邊後入一路大大力轟落去一路望住啲屎忽肉震呀震

左
樣靚身材正
淨計樣都係左赢

右
樣:右贏
腳:右有165cm,左155cm,右完勝
波:左贏
肥瘦:右贏(冇咁肥)
而且係我眼中其他3項因素比對波重要,所以右贏好多

後入先正

呢個真 個屎忽啲肉屌落啪啪聲無得輸

右邊其實好正但太瘦
真人應該似皮包骨

左邊有d肉地減少少會比較好

言下之意
即是你屌過豬

我驚比人壓死……

左做so
右做老婆

左面淨係笑容都贏晒啦

左邊做SP , 右邊做女朋友

(用powerpoint, 請見諒)

On9 再大波都好快會屌到厭 右邊樣靚高瘦身材 帶出街見人贏曬

但係你一望佢就冇哂性趣

both

乃木坂個個都咁撚正

之前都唔覺伊藤かりん咁好

係撚，d有錢佬都係拖model型高瘦靚女

連登仔D要求真係9樓咁高，咁都可以冇哂性趣

係咪av女優黎